人權法係下一步大棋！

已經有美國議員提出要調查黑警打壓人權
外國戰線要持續洛重藥，先可以制裁黑警同狗官
大家要繼續上Twitter 令國際聲音支持我地
為死去幾千手足討回公道！